到底係 iPhone 7 Wifi 定 Router 有問題

成日假死 明明連住但上唔撚到網 wifi label隔離就有個label尻轉
有時router仲會斷線 要熄機開過 去朋友屋企都係咁 俾人知幾撚老尷
到底係我要換router定部機有問題

垃圾iPhone 7 問題

我5s 6 6s 都冇呢個問題

iPhone 7+ 冇事 , 全部wifi 正常

iphone 上網硬件問題

部手機可以整到個router用唔到
痴撚線

假死係咪連咗 wifi 但上唔到網
如果係我 iPhone 7 都有呢個問題

6s 都有呢個問題

搞到我成日熄 wifi 轉 data

係呀 一係重連wifi 一係等幾分鐘
但我係仆街到有時router要熄機重開

我係ipad係咁

到底係 ios10 有事定係 iphone7 有問題
我追 post 啲人去搵天才 啲天才就賴曬落個 router 度

其實好多人都係咁
有無巴打sd封email 去屌下gay cook老母？

apple forum好撚多日都有同樣問題 但無人回應過

iphone5s 都有呢個問題

人

7plus 我都係咁

另一部手機連住同一個wifi 未試過有問題

iPhone 6 iOS10.2 有問題
iPad Pro 9.7 iOS9.3無問題

似係ios問題
其他人用wifi冇問題
岩岩換iphone7+冇問題
唔知升左ios10.2開始就咁

用緊wifi但上唔到網 要閂左wifi再開

有無人試過reset部機

Router 唔夾，換左TM 之後已解決。出街上一假死熄左wifi再開就ok

TC先啱

咩係TC? 有人話5g嘅router就得 即係點

Time capsule ,蘋果出

買部手機要買多部兩千銀嘅router